Doc2Pdf - веб сервис конвертирующий файл формата docx в в файл формата pdf.
Используемое ПО:
1. javasdk 1.8
2. Apache TomCat 9.0

Разворачивание сервиса
1. Файл сервиса converter.war скопировать в рабочую директорию сервера APACHE_TOMCAT_HOME/webapps.
2. Стартовать сервер.
3. Выполнить запрос. В случае успеха сервер вернет JSON структуру с названием файла и содержимым в кодировке Base64. 

